《環球時報》總編胡錫進在twitter 發起公投，怎料……

《環球時報》總編胡錫進在twitter 發起公投，怎料……

柒夠未呀，支拿人

笑死人咩

說好的民意呢

鳩硬sir早晨

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有冇link? 想投

818离家日
出门走走，呼吸自由的空气

等睇刪post

改圖黎咋？

真定假

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

唔知.........
但而家成個 Twitter account 凍撚左

14億護旗手唔識用twitter

假acc嚟

一係假圖一係假ac
官方喉舌點會畀個打得好選項你投

twitter唔同fb,只要多人report就真係會做野
所以見到5毛記得report佢

搵唔到個ac了

但係公投係咪真先

應該係

見佢之前講D野好撚五毛應該係真的

有幾多大陸人用 twitter ?

屌，笑撚死

點解要流亡

上網CHECK... 個ACCOUNT SUSPEND 左既?

笑左
on99係你支那個微博自high咪算
係要衝出黎柒

假acc唔緊要 但個公投係真

記錯左唔係微博，冇得後台改結果

點解係流亡？ 佢知自己將會被流亡？

條友係鬼嚟,明失輸硬

his account suspended

咁多直必腸? twitter喎 胡錫進(流亡)喎

假㗎

鳩蛇818有咩報署

唔見有

[緊急分析]法！不！責！眾！

俾咗3個同立場嘅答案人揀, 都冇人揀, 陰公佢當twitter係百度定微博

因為佢個ac已經比twitter bam左

呀蛇好忙

牙蛇早晨

我地都未出手就咁

屌，笑死人咩

都唔識玩，學下港人港地得兩個選擇，無法無天同天理不容，咁咪唔會柒囉

佢哋d投票實名嫁
幫人仆街喇

（流亡）

Good morning sir

Sor 以為微博

假㗎唔係我影㗎

反了！818見！

個ac冇撚左了

應該假，比得你揀點會有「打得好」呢個選項

假架，張相唔係我影㗎
FC左先啦， 我解釋咗好多次
即日，亦都出咗post解釋

我一直都係反警察重反咗好多年， 唔好畀張假圖混淆咗

有時候大陸人就係咁撚蠢

啊蛇大家都知你係內應 唔使擔心

胡錫進（流亡）
係咪18歲(破產)同許志安(無靈魂)啲 Friend 黎

屌你老母死黑狗

笑到傻

吊 點解會呢個選項

鳩蛇係自己人黎 佢忍辱負重姐

尋日有線講條友唔止係香港無記者證

連係大陸都冇

係政府記者登記公示網站都冇登記

咁都叫記者

係人都扮得啦

真果個有藍tick 喎

推

fake

你理撚得佢， 總之依家全世界人都話中國人同香港警察抵打就得啦

講咁耐有傳送門未

啊蛇好多post

有(流亡)兩個字明顯係流野啦....

打得少

點解會有呢個option😂😂😂
柒到瀨屎

鳩硬SIR

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

試著說京A88519

哈哈

佢想柒出國際

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

啊蛇執行緊滲透任務，點解爆響口？

條傻閪以為好多人支持中國人

自從冇用iphone用支為後，一鑊柒撚過一鑊！！！！

鳩硬sir

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

笑撚死

假賬號
個賬號已經無咗

每次入黎就係為咗睇呢張相

點上Twitter呀,犯法架

歡迎提供笑話

push

去weibo搞啦on9

下次開微博囉 出黎柒

點解係流亡

佢頭3個選項都係𠝹票
點解可以咁撚戇鳩

支那冇得上twitter但佢又用中文寫
咩居心

佢應該係曲

黑警班佐撚官方都叫示威者曱甴啦

返微博俾人投會開心d既

樓主好撚on9找假新聞打飛機

假ACC

我都係甘話！打得好！

唔好咁柒啦

佢究竟係on9定係真心膠

呢個係假ac，佢啲tweet睇唔到但啲留言仲睇到

Fake news is so........

打得好

邊度有得投？我想去投返票

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

屌

阿蛇可唔可以扮狗吠兩聲聽下

根本就係臥底, 唔係點會整個打得好option

鳩警員 818有咩部署 講兩句

唔記得用不推文回覆

火撚滾樣之前答左係佢朋友send出黎

理得佢真定假咩
照send比啲大陸仔睇
佢地都會信到十足
到時又玻璃心碎到一地都係

(流亡)係咩事
好似啲 30歲(破產)咁
係咪波台手足嚟

點會有打得好揀

胡錫進不嬲陽奉陰違,以前追開佢D文,一係就暗串領袖廢同高官D錢喺外國,一係就專門提D官方驟忌講既野,暗中潑火

笑死

鳩sir比左資料老豆揾仔未？

其餘3個選擇互相搶票

走出牆，中國人什麼都不是。

鳩sir 早晨

咁叫投咩？

求傳送門

以為自己好得人鍾意？錯啦，全世界都憎到你哋死

條友有時間唔中會曲開既

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

屌你係weibo 自己自high 算9數啦

點會有呢個選項，好假喎

有冇呢個選項又點？

最緊要呢個投票，令大家明白個世界點諗

點解係流亡？！

堅定改圖

說好的五毛大軍呢?

笑死人

阿蛇又放假？

好柒啊

仲有個英文版

乜用到咩